叫唔好打阻頭阻勢果班一定要打埋

因為佢只會阻住你， 然後俾對家可以打你甚至斬你， 同幫兇一樣，所以你打佢係為左你自保。

自推

果班大愛撚見人出刀自己第一個走